天文台台長應辭職 永遠只識場雨過左先掛黑雨

我屌你老母搵我去做天文台台長都得
場雨最大果陣唔識掛，永遠過左最大雨勢之後先識掛黑雨
你會發現黑雨掛左之後場雨反而細左
有邊次唔係咁？
屌你老母做天文台做到咁後知後覺搵阿婆去做都得

屌佢老母開開下工成身濕曬 早掛可以放一日假

一出門口就黃雨
然後出地鐵見到紅雨
一番到公司就黑雨
明明好想番屋企
但係我同頭講左句 無所謂啦都係室內

其實天文台只要請個parttime
響京士柏露天坐響度， 到場雨落到最勁果陣
先施施然打番中環個office,正式掛黑雨
完全唔需要電腦，果d 咩超級電腦完全嘥電

再者天文台使撚office,比個茶水阿組咁大既位佢就夠

所以根本唔係畀市民睇
扮咩叫市民唔好出街留係屋企之類嘅廢話
次次都臨尾最後個下先掛
你啲預報系統廢架？

天文台：頭先曾經好大雨

掛親黑雨, 通常好快就停雨; 象徵式掛下

預報下次黑色丫
你地識條春咩

台長會答你： 根據天文台測量雨量紀錄，當時只有某部分地方好大雨，未符合本台黑雨的標準，係咁先... 88 。

駁唔到

屌你老母

小明住大埔，7點45分出門口，黑雨程度，掛黃雨
小明公司係中環，黃雨程度，掛黃雨
8點50分，小明到左中環，黃雨程度，掛黃雨
9點15分，中環紅雨程度，掛紅雨，大埔雨勢開始減弱
11點30分，中環黑雨程度，掛黑雨，大埔停雨

lm睇陣間落大雨

天文台根本係垃圾，完全唔保障到市民安全

大雨到仆哂街都唔掛黃紅黑雨，咁對市民有乜警示作用，我夠睇到出面落大雨，但我唔知有幾嚴重喎

屌你過哂氣先同我講黑雨？咁你有撚用咩食屎狗天文台

根本唔係警報，係匯報

咁大個人仲要新界出港島番工真係陰公
學下人啦 踩單車番工
咪又唔會塞車同無位泊車

天文台屌極都係咁 on99

天文台都係打工啫
佢大老細都咁on9
唔通佢可以醒目得去邊

我早排屌過 一時又玩預報 一時又水撚浸先黃雨

港交所表示，黑色暴雨警告並不影響證券及衍生產品市場交易，兩個市場均如常運作。根據有關規則，市場交易將繼續，直至今天所有交易時段完結。

早左掛會開唔到市嫁

屌佢老母 要考慮經濟因素不如取消警報制度啦 凈係報雨量就得啦
科技需求就高 但最垃鳩圾無撚用既部門

天文台用咁多錢搞預報系統結果先係事後先判斷，不如請幾個阿婆望天

天文台office係尖沙咀啵

不嬲都唔睇新界雨量

如果天文台長唔咁做，佢唔係辭職，佢係比人炒

呢D人 快撚D撲街死

一早講天文台唔係為香港人 係為經濟
天文台屬經濟發展局已經知咩料啦

邊個話保障市民 一路都係保商家

呢樣真
次次最大果陣黃雨
差唔多停雨先黑雨
屌你老母天文台

根本6點幾就估到會超大雨

天氣報告完畢。

炒股大過天

同意，警報係最基本作用係等市民知道現時同埋即將既雨勢，等大家去判斷要點樣返工返學。

停雨先掛黑雨，根據失去左預測既原意，不如天文台明天先掛返黑雨，話比大家尋日既雨勢去到黑雨水平

咁大個人仲要依賴交通工具返工，正廢物

諗到個畫面

係個制度問題
唔知係落到幾高先掛黑雨

等睇痴線黃雨搞出人命果陣班撚樣點兜

都on9,掛一掛黑雨誠哥少幾個億你賠 ？

搵個弱智既做都得，總之返工時間過左先上紅雨就得

天文台死全家啦

其實收工黑雨人人OT仲爽

天文台on撚9

請幾個風濕廢老咪得
準過超級電腦

天文台姓李架嘛

股市未開市邊敢掛黑紅

天文台只係掛名有黑雨呢個機制
等大家唔會話香港有天災都要人返工咁唔人道
天文台長職責就係合理化呢個唔會用既機制
或者用都唔會影響人返工
今日大家又無受影響繼續返工,
天文台長又立大功, 升官發財在望

裝舊石係到好過班廢柴科學主任啦

好on9 成日出面係點都理西人死活咁撚樣 真係賤西咁香港人 吊那媽

台灣係提早一日就講定洗唔洗停工停課
香港就打到黎先掛

香港係個風開始減弱先掛

同意

傻啦 要再保守啲 係返到學校/公司先掛

笑到瞓係到好過天文台

準撚過大交合

準備落雨就已經痛 廢老萬歲

根本係打到黎都唔撚掛

tornado

掛黑雨嘅目的係等大家返到公司之後冇得走。

其實係要大雨前掛定

屌你老母仲要玩facebook

香港天文台國際笑話

你又知宜家唔係

當你果到天晴但掛黑雨你又屌

唔夠大雨掛黑雨你又屌

剩係你果到大雨就掛黑雨咩
講緊全香港架嘛

個別例子囉

大交合職員？

宜家屌你老母先

請問幾時發生過上述情況？而且我相信唔屌多過屌

用舊石頭攪掂，真係好過請班廢物

天文台已成為香港最垃圾部門

X色暴雨警告信號

表示香港廣泛地區已錄得或預料會有每小時雨量超過XX毫米的大雨，且雨勢可能持續。

比大眾睇既256km都已經睇到成舊黃橙, 天文台自己果個睇唔到?
有埋風向, 趨勢, 用手計都知黎緊幾小時雨係落大定細啦

竟然仲有人幫天文台講說話

仆街...

今朝好明顯全港都好大雨，有曬實測
絕對可以早d出黑雨
完全係天文台責任無得怪市民

未死過人唔識驚

成個香港個個地區D人都屌緊點解咁大雨都唔掛黑雨
你仲夠膽講"剩係你果到大雨就掛黑雨咩"
到底你係真港豬定大交合職員?

其實唔駛果一刻數字達標, 預料到有雷雨帶低壓槽之類已經可以出warning, 以前有試過, 不過係假日

天文台係咪要等到全港地區(中環)落到夠數先掛黑雨?

認真問，天文台死都唔掛黑雨有冇人吹得佢脹

好得意

應該解散天文台
再一人一票投選天文台各職位

屌你老母 ''即時預報''

港共政府班官只會為兩種人服務
一個係中共, 一個係商家
天文台好明顯就係為商家服務

今次我都唔撐天文台

申訴專員公署有冇用

屌你點解我會笑到想嘔

因為香港就算個降雨量/風幾勁都好
一定會減弱同埋唔會點做成人命傷亡
你想大交合學乖D 就要死多D人
比人屌撚到佢飛天下次先會早D掛

真係on撚鳩
我番工個頭低地
黑雨個日番去開去
水浸到on9
我屌你老母

我既同事分別住係
大嶼山/北區/黃大仙區/南區 同埋我西貢區

全部都話出門番工好撚大雨

選佢老母臭閪咩
請四個人三班制嘅報導員就ok.
使撚用成個廢柴垃圾天文臺部門
一年D錢用嚟濟貧好過

天文台office係尖沙咀

開左市先
跟住先掛番d紅呀黑呀 叫做有掛過
市民屌呀?
關佢撚事?

打風，黃紅黑雨我都睇撚化哂
問題係，依幾年睇天氣預測，我係講緊預測聽日既天氣
唔係幾日後，都夠膽死相差十幾度
好！我試下幫天交合兜，實係全球暖化
搞到天氣溫度唔穩定
但我屌你老母！你同我講聽日落雨
去到第二日，曬撚到我鳩到縮
睇返天交合個app，即刻show老撚咁大個太陽出黎
我屌你老母呀！仲話換乜撚野超級電腦
係咪換撚埋做windows98呀屌

無論呢個政府做乜, 都實有人衝出黎話佢做得好, 做得冇錯,

所以你地點屌都冇用架, 因為佢會話有其他市民支持,

係呢個PO 就見到有人護航啦

永遠唔可以0930前掛黑雨
呢個係一個不敗之謎。

屌你老母用咁撚多錢搞咩超級電腦都on9

18區每區請幾個part time，每次有雨就放個指定既杯出戶外，每15分鐘就whatsapp報一次雨量，平均數一過某個數就出警報，又快又準又代表全港雨量啦
打風都係一樣原理

天氣預報跟本我出街前望個天仲準過佢 係唔撚係都多雲局部地區有驟雨，但就永遠唔係我會經過既地區

人手測都一定準過依家

天文台愈來愈垃圾

屌7佢，條撚樣真係唔撚識掛

agree
我屌佢老母

今日都證明左天文台係做show
出門口勁撚大雨-黃雨
9:15 返哂工-紅黑
11:30 黑色，個個以為下午收工
12:30 黃雨 冇半日收，繼續返工

日本仔個天文台可以 預報 一陣會好大雨係有實數咁報定先。11點已經講定12點會大雨成點

香港個垃圾天文台 只係機械人咁到數就出警告

【発表時刻】
5月8日12:20

強い雨（21mm/h）の予測をお知らせします。

【予測される雨量】
12:20～ 10mm/h
12:30～ 12mm/h
12:40～ 19mm/h
12:50～ 21mm/h
13:00～ 16mm/h
13:10～ 9mm/h

最撚無用既部門，執撚左佢啦

日本仲可以分區睇

駁唔撚度

得閒mon下天文台都知佢柒下柒下 根本唔係預報係匯報 撞正打風落雨就柒都兩錢重
仲有成個夏天等撚住大交合柒

8號風球好似都差唔多

對慣香港個垃圾天文台 去一轉日本就會覺得日本天氣預測好似神算咁 話幾時落就幾時落幾時停就幾時停

其實連登已經做到
下次大雨開post，每區搵人報吿雨量
有冇人有興趣，而家可以諗諗佢

其實係佢唔做姐，有衛星睇住，幾日後就話難估姐，依家講今日或者聽日，睇撚住舊雲埋緊黎，又明知係雨雲，唔通仲可以天晴咩

先唔講黑雨 掛左紅雨先 少咁班學生起碼冇咁塞車先
黑雨唔係一起身就掛左 冇乜切身影響
多數都返左工/到一半 落左仲要死返去
學生返少一日半日其實冇乜影響

而家最多俾你班賤民屌下，真係提早掛到時

推

誠哥